清初屠城殺人當過南京大屠殺，點解中史書又吹奏康雍乾盛世？

仲拍場無數宮廷劇去吹奏
當然仲有大躍進同文革，死咁多人，都唔好討論啦

Who controls the present controls the past

歷史係由勝者所書

漢族覆滅滿族後，清初屠殺已變人民內部矛盾

根本元朝同清朝係亡國，史書寫成盛世用嚟打飛機。

因為曆史由勝利者所寫

周圍侵略人地屠殺人地都話十全武功啦
有咩出奇

屠城係為咗中國統一喎，例如中共好鍾意話明奸施琅佔領台灣係民族英雄之類，可見歷史係當權者打飛機洗腦嘅工具

嘉定三屠